狗會同練狗師方加柏害撚死人

【嚴重意外】前見習騎師莫振華 頭部受創一度昏迷搶救！

行船跑馬三分險！眾所周知騎師係高危行業，騎喺馬背上風險不小，日常負責替馬匹操練嘅騎馬人，亦周不時都會受傷發生意外。今早（17日）沙田馬場亦發生一宗騎馬人墮馬受傷事件。

雖然馬季剛歇暑，跑道封閉，但馬匹仍會保持運動量，亦會拉出馬房範圍內騎踱，今晨約6時左右，方嘉柏馬房的騎馬人（俗稱助手）莫振華策騎馬匹在馬房地堂踱步，不慎被馬匹拋下，遭馬匹壓着及被踢中頭部腦出血，據知傷勢頗嚴重，一度陷入昏迷，須立即送到沙田威爾斯醫院搶救，莫振華曾經醒過，但目前仍在深切治療部，情況危殆。
現年39歲的莫振華是1996至1997年度第16屆見習騎師，父親莫錦倫亦是資深馬房工作人員，他跟隨前練馬偉王登平學藝，策騎成績一般，不久退居幕後。同屆見習騎師簡慧榆及鄭昌達，已先後在1999年及2000年因陣上墮馬意外身故。至於另一位同屆見習生余健雄，現時則在澳門策騎。

新報馬經 HKDN Racing
1 hr ·
【嚴重意外】今晨方廐騎馬人莫振華在馬房內操馬時不慎墮馬，先被馬匹壓倒，跟手再被馬腳踢中頭部，傷勢非常嚴重，救護員即時將他送院救治，疑因腦部出血昏迷，情況甚嚴重，現時他在威爾斯醫院深切治療部正在搶救中，希望他可吉人天相

抖暑期間無白車STAND BY, 係唔比騎馬, 死仆街印度仔驚撚死蝕底, 照操, 搞到受左傷無得即時送院, 要等白車, 遲左救, 而家生死未卜, 人地2個仔先得2歲同5歲,陰公

莫振華
香港好多過氣見習生/華將一直仲係hkjc

余健誠, 何志文, 鍾麗芳, 蘇錦文,黃志雄,曾超祺,李啟榮

前見習騎師莫振華 沙田馬場墮馬危殆

34,736
最後更新: 0717 15:00 / 建立時間 (HKT): 0717 07:32

【15:00】莫振華目前情況仍然危殆

沙田馬場發生墮馬意外，清晨約6時，39歲騎馬人莫振華在馬場訓練馬匹時意外墮馬，被馬匹壓倒昏迷，職員報警。救護員趕到送院搶救，疑腦部大量出血，情況危殆。
莫振華於96至97年度曾任見習騎師，跟隨前練馬偉王登平。
馬會指一位策騎員今晨於沙田馬場晨操期間受傷， 隨即被送往醫院救治，並已即時聯絡其家人，會盡力作出協助。

最新消息: 要叫齊家人朋友去醫院 印度仔就風流快活緊

即係咁多間公眾騎術學校長期有白車standby?

應該無, 不過沙田馬場係要有白車STAND BY先操得馬

當年解釋斷咗腳踏選擇跳馬既羅德權都係
唔知退休未呢

米高鄭隻右手遮住左個矮仔就係佢, 做緊馬房領班

方狗柏
出事你要填命呀

真, 季季抖暑都淨係得佢一個倉要操,
一將功成萬骨枯

其實考到入去狗會唔係衰d咩大獲野
安安份份佢基本上同養你一世無分別

咁又唔好講到話養一世, 返工做野出糧姐, 員工唔係做義工, 公司又唔係開善堂

haha

唔知落地獄後會唔會比班馬面騎